+++
title = "素晴"
date = 2024-02-09
+++

**头像是一个意义不明的老年群动图的截图**
![素晴](/image/suqing.jpg "素晴")
> 所属团体:[AiliCili弹幕视频网](/page/ailicilidanmushipinwang/)

> 职位:站长(aka 迫害对象 aka 二次元巨佬)

> 新浪微博:[acg_suqing](https://weibo.com/5879162058/)

# 琐事
你想要联系站长吗？那就直接站内私信吧！

只使用微信不用QQ的老人。 ~~(都会做网站玩电脑了，真的会没QQ吗)~~

~~(有一次直播中显露了桌面，壁纸是好康的)~~